救命！好撚大隻黑蜂

係屋企見到隻有手掌心長到嘅黑蜂係到飛 嚇到我即刻走翻入房
我而加已經喱咗成個鐘 又肚餓又驚
認真問可以點算 唔理佢由佢飛走會唔會有可能
最慘得自己一個係到
救命呀

津路水炮

出去同佢隻揪

夠

我女黎 無咁嘅勇氣

換衫出門口。佢唔會故意攻擊你

搽啲蜜糖上手等佢走

「手掌心長」黑蜂
無圖你話你阿媽係女人都得啦

成班狗公入左嚟築愛巢畀隻蜂后住啦 依家輪住入去開房

啲衫係第二間房 我連開門都不敢

吓

你可以唔信
驚到即刻衝入房仲點會影

唔撚係話

姐係點

報警

剃撚左你心口執毛佢
露返個勇字出黎啦 驚西咩

有諗過

屌 個ac唔係我

即係繼續唔好出去

定型水

驚驚